有冇人睇完有絲打被班港大hall狗欺凌之後好撚嬲？呢班hall狗同濫權警犬有乜分別？

我屌你班仆街老母
推到你地岀嚟公開道歉

推

堆

屌你班仆街老母

我屌你老母

push